206789
4167
Tiếp theo tập 1, các tác giả đã cho ra mắt tập 2, với tôi - một giáo viên đã từng đi luyện thi thì đây đúng là một tài liệu rất hữu ích cho các em HS 12 chuẩn bị cho kì thi THPT Quốc gia, đây cũng là tài liệu tham khảo rất cần thiết cho GV vì nội dung cuốn sách xoay quanh các đề thi dưới hình thức trắc nghiệm và điểm nổi bật nhất của cuốn sách chính là ở phần hướng dẫn giải rất chi tiết với nhiều cách giải, kĩ thuật giải độc đáo. Và tôi nghĩ rằng, chỉ cần HS có thể giải các đề trong đây được từ 8đ trở lên thì đề thi chính thức sẽ không còn là mối lo ngại của các em nữa.
5
527557
2015-06-10 17:45:14
--------------------------
